香港、中大、連登有一個共通點

就係比人滲透得太勁
鬼太多、冚家剷太多
跟本捉唔晒
已經病入膏肓

只有推倒重來
鳳凰先可以慾火重生

問題係太易滲透
你推得幾多次
比對家一知就大量滲透
點搞

不割蓆不只是口號

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警